[Hello!Project討論區#21] 夜深狼區 小心痴漢

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 尾形春水 羽賀朱音 橫山玲奈 佐藤優樹 加賀楓 飯窪春菜
牧野真莉愛 野中美希 譜久村聖 小田櫻 石田亞佑美 森戶知沙希

アンジュルム/Angerme/天使之淚

勝田里奈 竹內朱莉 和田彩花 室田瑞希 中西香菜
川村文乃 上國料萌衣 佐佐木莉佳子 笠原桃奈 船木結

Juice=Juice

宮崎由加 宮本佳林 高木紗友希 梁川奈奈美 段原瑠瑠 金澤朋子 植村あかり

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 野村みな美 浜浦彩乃 井上玲音 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

新沼希空 山岸理子 谷本安美 小野田紗栞 岸本ゆめの
小片リサ 小野瑞步 淺倉樹樹 秋山真緒

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)
Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

中字DVD
MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

Hello!Project 資訊台
ハロ！ステ
星期三20:00更新

アブカミ
星期五20:00更新

家族排名機，應該識玩架啦

屌冇人開post

要日本地址

咁你點抽

大家去咩網買live飛？
考慮緊11月鄉女

有個朋友係日本做嘢，求佢好人幫我

原來我1001左，等我仲F5點解會無新Reply

用呢個la sor

你抽定買日本黃牛？

咁得啦 知麻醬巴溝個女飯咪得

唔係用集運架咩=.=

信和個堆代購有冇得搞？

廿三世紀仲有人唔識用集運地址😑

兩樣都需要，
抽唔到就黃牛
(如果真係去)

有都食水深到仆街

唔識吹咩

集運求教學

買，之前抽親都係垃圾位

簡個集運網 > 申請會員> 有個日本地址比你 > 抽idol野既時候填呢個地址

d貨到左集運倉 > 有email提你 > 比錢 > 送到你屋企

唔該巴打

有冇推介，試試先

見好多人都係用tenso，你可以試下，算大型又夠穩

睇開得幾行？夾到嘅可以一齊去睇喎

係咪一定要有信用卡先可以係呢d網到買

tenso好貴又未必收fc件

謝謝巴打，開完求其買啲嘢試試佢

呢排係咁聽angerme既歌，同埋有記下人名同樣，睇wiki了解下歷史

有人覺得第二個post標題唔錯
躝過去啦 屌

我開頭搵代購買，後尾搵朋友幫手，所以解答唔到你

咁有無邊間推薦，我都考慮緊轉

下個po再用囉，大佬你開既po，點敢轉場

屌 冇人開post我先開架

我用開baggage forward收fc野
未試過甩

買eline野就用buy and ship
呢個就運貨慢但係平一半運費

book個靚mark先

幾耐到3個星期

等到訓著

如果知麻醬巴去 我會積極考慮 不過我台灣飛過去

btw u社啲fc好戇鳩的
你係eline買野無得改地址的
一定要你成個fc個地址轉
所以買eline前要改buy and ship個地址
抽fc event嗰啲就要轉返baggage個地址

唔記得啦

baggage寄返香港要幾耐？

LM

下次試下，希望唔使真係幾星期

唉 下次1001好快手開post 一間又比人話post名柒

偽飯試下

好好笑

lm

巴打你份人都幾敏感

都話係毒撚

毒撚先應該已經慣左wo

咁仲好啦 佢教你認 教教下教上床

敏感毒撚

咪係，毒撚自己一個無人理邊緣人已經習慣晒

正正冇人理 一有人理咪敏感

最高境界應該好似大師咁 咩都無感覺 我好似已經到左呢個境界

即係怪我地有回你? 一係就從來都唔回你

我地係咪要離場走佬

其實睇你用咩運 ems就最快 可以2~3日就到 當然都最貴
同埋日本假期 香港假期都會有影響

佢有好多種運法你可以簡
一般都係7~10日就到
體積大就船運比較好
少過2kg就用國際小包會平啲

大佐

小妹宣佈天使團，我選好既三位妃子係室田瑞希，上國料萌衣 同船木

有無咩身為佢地老公，係必須要知道既事/梗?

我老婆

請教清一色

3個都高過你

上國係我嘅

我笑左

我偽飯黎
搵li巴

咩野高過我

你琴晚話自己14x

大佐又一長腿

有冇人聽歌鍾意聽錄音版？

姐係佢地錄碟果時

係呀 有人cut埋合返做一首歌

アプカミ錄音嗰個section

我淨係聽我老婆果段 因為完整好少佢

又要回帶

剛剛掛住吹水 成幾頁日文功課未做

俾啲力量你

Do 嗰個正d

正想po呢條 仆街我個櫻子去左邊

笑死 小聖超奸
春菜講大話好叻

磨緊佢 如果到時全中 應該會幾開心

考慮咋，
我窮撚

Kamiko既老公係Rikako

我想試下握手同影相
再衝埋con就最好

但好似好難夾到一次有咁多野玩

9月8如果得 我應該可以 暑假開工搵食

填は、か、の練習？

9月頭都未有早安睇

麻喺電台話佢有好多男仔朋友
姐係好似岩岩個男朋友仔咁

Con同影相應該好難一次過玩到，兩樣各自搭個握手機會大啲

差唔多 學過d文法字句 睇前文後理填入去

我開頭好有心機學，後尾hea吓hea吓就冇讀了

咁con+握手

因為影相都幾貴

好似早安以外睇完con即場有手握？

Top5巴你飛一次日本玩一次活動 大約洗費幾多

冇 而家目標係讀好佢 我橫掂唔想讀大學 但唔讀大學冇時間讀日文

只愛早安

鄉女今日都有 比人話係光速握手 佢地名物黎

其他團都冇咁快 會慢d

冇大學學位好難移民日本

所以咪hea讀大學 學好日文

一係改名叫飯窪小明

改井上都得

機票：快運大概$1200
食住：求其啦 應該
買：通常買條毛巾當支持吓
演唱會飛：揀7-10行頂盡20000yen一張
一轉大概4500-5000到啦

我以前睇細場都握得幾慢吓，係咪而家轉咗大場趕收工

本教材係咪大家的日本語

自學定出去上堂？

啊屌你咪起我底

上堂

因為我都有本

一睇就認到係啦

演唱會飛好講彩數 你bid?

我直接買黃牛，等佢出埋位先買
我見過50000yen可以買到頭2-3排，但我又未捨得買

依家日本企業好多國際化緊 又可以做外資

香港人識 廣東話 普通話 英文 日文

比起大陸 台灣人 可以選擇既工更多

當然你有專業就更屈啦

我上次勁好彩 twitter有人讓10000yen 比我 d飯仲話我張野即場賣40-50k 都有人收

然後我就dup春 因為條友有兩張 我應該買多張拎去會場門口賣 即時搵到40k

專業毒撚 國際毒撚

點睇twitter有人放飛？

然後有張第10行 9000yen 隔望有人賣差唔多位16000yen 佢話見我香港山長水遠咁有心 平d賣比我

即掃

Twitter好多架 好多人有急事黎唔到 或者真飯免加錢讓飛

比個目標自己 點解要打擊自己 連自己都睇唔起自己 你自己仲可唔可以叫自己做自己？

打咩keyword搵，等我長吓知識

瘋狂9 follow d飯就得 加左幾百個 到咁上下收到飛就會勁多人放 讓 換

握手券都有

本週金句

掂喎，等我每日鳩follow10個先

我做完囉

一向打擊自己為任務 由細到大都係咁🤷‍♂️

有d飯拎到麻醬親手落去觀眾席派比佢地既糖
仲話派果陣手指頭掂到手指頭 果種觸感不得了

咁做有咩意思 你首先要鍾意自己 鍾意自己先有資格娶老婆

諗十個優點出黎先

仆街我諗唔到

屌 你咁講完 諗一諗 冇

實有既 諗唔到都要諗

你比自己既框框 框左喺入面 你試下唔好由自己出發去諗 你喺你朋友心目中係點？ 或者你問下身邊既人 你有咩優點 多d去了解自己 最後會發現原來我喺人心目中係咁既 都叫有d優點 冇自己諗咁差 冇咁悲觀

單手捉住隻腳 然後...

等陣先 佢枝咪 極具改圖潛力

冇朋友 負能量爆棚

咁柔軟 咩都做到 玩幾都晚都得

室田真係好正

我睇現場真係睇到

你有睇呢場

強烈建議大家去睇家族con live，佢地走落黎係你身邊/面前跳一首歌已經值回票價

搞笑又得
性感又得
型又得
萬能

有呀 最記得係勝田著條濕鳩長褲

到時台灣場影相係佢地旁邊後面
真係

仲有risa公主

大小姐幾好呀 屌你老尾勝田真係站在潮流尖端
去到後面好似有人同浜浦撞衫

撞衫

fashion我真係識條鐵

就係呢場

戴返個頭盔先 好似係咋

撞帽多過撞衫

條長褲我真係當場屌咗出聲

sor，真係唔係好記得清楚

條褲似某運動大型牌子長褲

睇完嗰段 好似係高瀨同大佐撞帽

我都以為係

唔會成員撞啦 比人屌咩 仲要係撞大佐

點解佢叫大佐？

好鳩大傷害 個對比 玩晒啦封面放個胸出黎

分別

有種封胸

痴撚線，冇上連登大半日又第二個post

呢種排法點睇

巴打想送咩風格的花籃
普通插花? 有圖形?

細嘅點睇?

呢個勁浮誇

我見到呢個三角形花籃
覺得可以排個類似春con張貼紙咁嘅A字花籃
雖然個花籃本身好柒

會唔會好似第一個咁排十隻色都夠？

第一個應該冇咁易出事
巴打想分幾個送? 十隻色放埋一齊應該好麻麻

點解唔直接大學修日文系？
考轉學考，東吳日文係tw最好嘅日文系

學日文學到樽頸位
口語勁差，pass左n2都係廢物一條

第一個最好睇

頂 琴晚係咁諗麻 訓唔著 依家先醒

門檻又低左 可以等少兩年

日本佬識食 可以食多兩年

知果d食得

日本好似如果兩個都係高中生唔洗等成人都扑得

發現早安16個the vision concert幾好聽

大家把聲好似果陣最靚

唔會架！ 佢地全部都係處

唔會架
知咁乖 連插入都唔識讀

扮純情有邊個唔識

我可以答你，有d唔係

知醬唔會呃我架

邊個？

我鐘意聽

個人口味黎講，覺得mm d歌，係咪應該叫電子音太重? mv唔多聽得出mb 把真聲，不過係佢地風格就接受既

我之前比名你果4個一定唔係

笑左

點解

電音感覺上把聲混音混到好似autotune咁
個人鐘意拳首猪突猛進的錄音

我以為成個香港得我地會睇hp

點會 次次hp都有應援群，睇fb都好多人搞

個襟章又幾靚

ok架不過咁耐先係得呢d 唔好又面具

唔得 我以為全香港得我一個鍾意麻知

點知原來咁多人共享

吸收左教訓，應該唔會啦

笑左 又面具 諗起就柒 整人

你鐘意25豬/ 男人婆，可能就唔使共享，麻知都想獨佔

學我又正又少人推果d 幾快做到我老婆 你仲要打生打死

正我唔使共享

要有幾想遮住自己個樣先會搞面具

報告，捉到一件對自己樣有自信既

問題係 柒都要落街食飯架喎

麻知可能每人分得半條頭髮

佢地見開宅男
有咩未見過

未見過靚仔

你自己咪係照鏡啦

笑左 有靚仔飯架其實
有傳某d成員見到靚仔會熱情d

應該都係麻知

麻知點會呀

生田就會

唔知喺佢地眼中我算唔算係樣衰

原來生田睇樣 唔掛之得0/13

你下次握手會續個問

おいい！俺、イケメン？

知個肚南大過波 成個水桶咁

麻醬我知錯啦

要真係聽人聲先覺得實在啲，之前睇live大小姐睇住走個靚音

唔關事既 有人唔睇樣都0/13

從來唔聽hp mv同cd

剩係會聽live同錄音版

表示同意

我就係靚仔飯，現充男神

有冇唔甘心 如果自己有能力 可以推到你老婆13/13
13場全部都係你 咁佢實好感激你啦

仲做呢d 直接要佢畢業包佢啦

30號出黎睇過
我最鍾意瀨靚仔面豬燈

知一定比你食左

唔做依d識左佢先點包呀 見都見唔到佢啦

連登logic
連登 = 全香港

直接同公司 約左佢先啦 我skip晒d野姐

電音風格真係唔想聽CD

16con 真係幾好睇
低音麻幾型

得閒出吓啲Acoustic version

櫻好正

我冇睇連登
剩係會上依個post

又幾可愛

早安d歌好岩現場唱 好好氣氛

不過最近hello con 早安應援聲會輸比其他團
以前次次早安最大聲架

其他團都衝緊啦 係mm自己柒姐

公司打壓

等你次次衝幫手叫call 咪贏硬

衝上台抱走麻知算啦 搞咁多野

日本排名第一con

早安體操組

睇緊第2集

印毛巾，濕咗水就透過line id出黎

テレ東音楽祭2018
早安18 + 鈴木愛理 會上電視

然後愛理又比人屌搶其他團既資源

出愛理不如出天使啦

天使休息下 努力左海外場先啦

請善用吸引力法則

09/17祝 ＮＨＫ大阪ホール 14:45 シ握 １２人
09/17祝 ＮＨＫ大阪ホール 17:30 シ握 １２人
09/17祝 ＮＨＫ大阪ホール 19:15 シ握 １２人 ↓

一次過握晒12個成員既手仔

唔洗去 星期一

呢個咩黎？我17號係鹿兒島

你住日本架

我到想，咁就可以join曬所有event同con

A gonna握_會

我見佢係要買初回SP，但同我上次買個款玩法又唔同，求解

唔識 握_會你仲熟過我啦

我之前個啲好簡單咋嘛，而家呢啲又要訂又要登記鬼咁多嘢

請善用ff 法則

咪係 點吸新粉

橫山痴漢

躝啦 咪亂叫

大把狂放某成員 有人現形

最近知同橫組成左聯盟

屌 又冇麻既？

某人潛水

嘻嘻

矮妹聯盟?

對抗陰濕男人婆

成班厹

參見聖隊長
唔關我事架

咪係

挑機 依段好正

生田簡場黎跳 依場係ON左既Mode

我隻聖

咁一鳩定係精神分裂 痴完唔認

你揀到未呀

不如講下厹係邊 定你亂鳩咁用

簡唔到 琴晚麻醬貼完男朋友相好嬲
但睇佢上舞台既片又吸引返ME

日常＝知
舞台＝麻
連登＝巴

玩緊排名機
DLLM 依個點簡？

你兩個都反?

きた！！！！

點簡

唔準平手!!!! 你一定要簡一個最愛!!!!!!

喂好想知 學下野邊方面似厹嗎

係到是鳩但彈一句出黎 睇你都唔識分咩係厹架啦

1位 飯窪春菜 144p
2位 井上玲音 141p
3位 小野田紗栞 138p

毒撚仲邊敢做厹 一諗到個個畢業之後可能比日本啲真厹欺騙感情就好傷心

你箱推正常事黎

正常應該係咁

睇你偏邊團姐 箱推唔會咁平均 點都會偏左某團
但呢個制度出唔到黎咁解 咁你用呢個方法都得

偽大愛撚

除咗mo娘其他都冇特登留意
鳩揀 盡力了

23位

點解3位最下面個3個無㩒過都彈左上黎

1位 佐藤優樹 142p
1位 森戸知沙希 142p

其實唔太知佢計分機制係點好難講

個小片risa係乜水都唔撚知

去第一頁睇啦 打晒名跟佢相排

好似都係鐘意Sato多D

今晚發夢見到邊個咪最愛

琴晚見到一大堆識轉既菊花
轉左成晚 逃唔離

gay test通過

好鍾意聽Sato Chok咪

一睇Live片 就會諗起鍾意麻醬既初心

知醬

淨係ff成員係你老婆已經夠曬厹

厹

硬係覺得下面露形

你咩事

世界大戰抹黑宇宙了

Sorry我係絲

大包整多兩籠大包整多兩籠大包整多兩籠大包整多兩籠大包整多兩籠大包整多兩籠

哦 原來係咁 都幾慘下 男FF叫厹 女咩鳩事都冇
女權撚

禾都係

此情不再

我唔會ff佢係我老婆
平時只會稱呼聖殿下
我唔會對佢有任何邪念

睇黎應該都係比人望下又要報警話強姦左你果d

睇返舊Con先發現鈴木把聲其實唔錯

9期最靚聲

邊個鈴木

愛理不愛你

肥果個

諗起套lilium

肥果個愛理?

住喺地下果個

個個埋自己落地下就岩

係，所以你條死毒撚30號唔好望我咁多眼

行動又厹FF又厹 出黎建議下限制男性腦部思考啦
女咪鳩FF靚仔啊 笑撚左

建議你搵lihkg出名弱智女權撚柴田圍下爐

激烈的毒撚

春菜巴有咩唔KAI針，做咩咁敏感起哂鋼

毒咩撚啦 人地連你諗咩都要話係厹

咁又點

你大聲叫

我係大狗公！！！！！！！

咁又點先 會唔會冇左忽肉先

FF都係厹 呢個思想都幾撚好

所以話養成弱智女權撚係呢d造成

你現實係咪比人metoo

其實無關男女
女人ff男明星係佢老公
我都係會覺得嘔心

如果你00後先升中咁你已經比人發育歧視啦
一鳩向男女分隊升中 比鳩個垃圾胡紅玉搞到而家咁姐

ff都要睇係邊種 如果係ff自己係護花使者咩邪念都無嘅 我又覺得無咩野
但係ff同任何一位成員做淫野嘅話 我會一拳斬爆佢屎忽 真係好撚嘔心加仆街

咁你要劈爆依度7成人屎忽

好在我Day1就利申左唔鐘意J成員肉體姐

我離開香港
第一 政治
第二 女權on9
第三 官商鄉黑

咁咪噁心 厹一向都係指d仔係咁追女咩都得啊
係女都上架啦

棒球痴推都斬晒架啦

如果諗下都厹 全世界男人都係厹

生田BD EVENT唔滿
陰公 2次申請中

你去申請幫手爆左佢

想幾錢 1Q 其他無視

冇ff
只係睇住佢地就會好開心

咁我咪好大罪囉 點算 FF大王

睇住佢地會比到我動力

你呢啲自己ff 開心下

我FF內容好兒童向架
又有趣喎

The Vision D歌詞好感動

大約講咩

社畜左一日 好攰

6點放工

係返到公司坐低

你ff到成個劇情都出埋黎

好鐘意依隻歌
現場又好玩
超級High

唔去寫故浪費晒
早安少女歷險記

你寫故 係香港台灣宣傳mm

咁琴晚係咪叫麻醬外遇記
今日就知麻之抉擇

又提人傷心事

睇下今晚發到邊個咪知咩事

你地認唔認到？ 我就認到呢

利申：前日認錯石田背影係麻醬

唔係麻咪係知
唔係知咪係麻

你講咗我想講嘅嘢

你唔寫出嚟其實冇嘢㗎

我寫出黎都冇野架

姐係估錯

咁人地覺得噁心正常 但用詞好d囉
唔好ff太過 都冇咩野

答案係貓

哇 a gonna oricon 第一
首日破左十萬

所以春菜巴都唔算厹嘅 起碼佢無ff變態野先

春水實開心死

都話如ff係厹 得罪講句你老豆都係厹 佢一定ff過你阿媽

石田 完全認唔到

勁開心 初動應該有13萬隻

賣得好過晒前幾隻

哈親瘋狂握手 一個人都賣8萬啦

麻黎

牧野又贏

死啦你將石田個背影認錯係麻
我就將麻個鼻認錯做石田

其實算賣得非常好 舞台期間
仲未出動瘋狂握手都有10萬

因為就尾形先早左出 撞晒舞台期

但都賣到10萬

麻笑果陣 個鼻有直紋

全靠牧野c位

如果今次唔係撞期 首日可能20萬啦

撞唔撞期咪又係得果班友買

唔反佢了

冇ZDA瘋狂握手會你知唔知差幾遠？

下個post 牧野救世主

椿都係握 握出黎

就係唔鍾意其他團用人數黎屈握手賣碟
早安唔洗握手都有10萬算係咁啦

可惡 如果唔撞期搞埋全國握手會 今次成績可能會係近5年最好

時也命也 咁樣算係咁

唔反佢了 我認錯 土下座

DA PUMP / U.S.A. 視聴回数 7,408,756 回
モーニング娘。'18『Are you Happy?』 視聴回数 626,793 回

Da pump 賣得1.2萬隻
早安 賣10萬

好複雜

嗰啲一箱一箱咁買cls 買完拎入面張握手券就抌

觀看次數少過人仲賣到人地嘅十倍

可以有份做到十萬分之一

拿拿聲推完佢 吹奏牧野救世主

忠誠飯的價值

Da pump果d一隻歌 係好多人聽 但唔會消費 下一隻歌就byebye啦 佢依家盡靠依隻歌r多d商演

只反25豬

睇緊知醬今日握手report 佢又周圍鹽人

ちさき握手レポ

僕「やぁ」
ち「あ、」

完

有人同佢講琴日有睇鄉女
佢都係嗯一聲

握佢手果個應該唔係靚仔

知醬唔會咁衰架

但d飯好似好多都話佢鹽

鹽又點 大把人去握

咩叫鹽

我想握春菜

冷淡 冇咩反應比你

塩対応

神回應相反

跌緊啦 佢之前一入係完賣架

試下鬧鳩佢睇吓有冇反應先

聽講山本彩好似握手好神回 唔知mm邊個可以神回

靚女寸d，飯就會覺得正常啊，可以接受

唔靚既寸，飯就會覺得你係咪路，識唔識do

我覺得春菜做到

m娘個個都識do

生田

比人趕出以後唔洗見到佢 佢對你印象超差

鬼記得你

但偶像的確好憎說教飯

唔只偶像啦，有邊個鐘意比人說教

睇果個人有冇料
淳君-》麻 濕晒
大叔飯-》麻 DLLM

靚仔飯 > 呢個靚仔係真飯，好開心
樣衰飯 > 關你q事，唔好推囉好行唔送

比人鬧好難唔記得喎 不過一日之後應該會唔記得你個樣

淳君

大家仲認為有邊個得

小結

個個毒撚一樣樣

麻咪畫左個示意圖

春水

manaka 去 果汁

WOW

果汁又升華 痴線

全力推汁

原來真命天子係j=j

hp親生女 果汁

但係同汁汁唔係好夾咁
明明佢係跳舞勁

Dllm 早安被冷對待

宮崎講byebye

去天使仲岩

升華 咁可以出難d舞黎

大師走之前都唔會加人

其實去mm係最夾
佢個樣太可愛

Mm冇人走住囉姐係

頂春水都得姐

咁樣抵換wo

姐係里保可以入天使？

入鄉 鄉活動重開

佢用咩名義 同知 船木一樣？定就咁話加入

咁樣衰點入鄉

咁樣先有機會重開架

寧願金光留留妹妹入

2ch好多人屌

屌乜鳩

算啦 唔係搞我早安就得

正常 不過一係朋子一係宮崎走

唔夾囉

實搞 未搞過啊

立晒flag啦

可能兩個都走

都未到個製成品就屌

一野少兩個 好傷

跳舞勁入jj係正確架咩？

認真好似未見過jj熱舞
佢地唱歌勁就係人都知

咁跳舞勁係咪應該入早安跳番part 30分鐘組曲會岩佢表演多d?

第一你想佢死 一間又黎料

係喎 一陣又發作 咁入jj唱下歌算
咁d人屌乜姐 其實幾岩

但係跳到發作 可以學櫸板上報
雖然好仆街

果汁 冇宮崎問題不大 冇朋子先大

本身有哮喘

點解朋子要走？

話左jj先係hp二家姐

可能比人話黑心公司

遲早要 諗到都得

終於有機會握愛香了

上次果汁加人 唔記得左邊個成員話想一直五人汁汁 頂你而家塞左三個入去

開心啦你

25歲魔咒

春菜巴

咪講啦 我到時要改名

我覺得要幫juice=juice改番個中文名先得

你之前都改過一日架

佢畢業係永遠

果汁=果汁

果汁

咁行

果汁就是果汁組！

直譯好似太戇鳩

汁娘

娘字都冇點比佢

fans叫汁男

就叫汁汁算啦

咩事

j汁

佢鄉推

m娘夠有娘字 中文叫早安少女組

少女=娘

其實叫早安娘娘 好似仲岩

娘咪變少女

愛香未離開鄉女嗰時係我推黎
而家加埋奈奈雙推汁汁

你咁樣冇娘變有娘是無中生有

歡迎轉團推

咁點解唔係早安少女 係最後加個組字

生得咁可愛 唔入早安浪費晒
等睇佢比佳林蝦

佳林好似後台鬧後輩果種人
逼人土下座 踩人背隻果種

佳林不知幾好人

係真唔係？
咁有霸氣

佳林好人=生田脾氣好 一樣咁難相信

我唔會放棄risa同小關
生做鄉女人，死做鄉女鬼

因為係團 中文叫早安少女似單人 加組咪似返個團
鳩講

其實鄉女好慘
咁點解佢唔係番鄉女 再 part time jj

森戶：dllm 點解我要做兩團野

btw 糞營運我屌你老母
搞到我鄉女咁

鄉女又唔多野做
收多返錢不知幾好

h!p呢個新玩法幾大膽
畢左業留係h!p就有得去其他團重新出發

但係鄉飯會想稻場做埋鄉女麻
依家好怪 好似鄉女比人放棄左咁

不過好明顯知醬個心已經喺早安

睇完成part12期唱歌堂都唔知邊個教 比人屌完老師廢 而家連老師係邊個都唔講

前日我先喺度講浪費左個人材 結果咁快就有job接
睇黎我個riho回團
同麻醬留5年

都可能會開口中

知心諗mm帶我出國 鄉有咩作用

果=汁
Juice=果汁
果汁=Juice

根本冇老師 經理人扮架炸

回團應該要去其他group
返m娘就仆街啦

鄉女帶佢返家後鄉

可能真係帶鄉女
或者入果兩團新團做桃子角色

其實光井仲係hp
不如入埋鄉女啦 佢個樣成陣鄉姑味

2團就有機
1團講到明一岡係leader

垃圾

有場家族定hina fes con打散唱歌，咁啱有一首歌鄉娘可以重聚到

死而無憾

既然都有先例 咁不如下隻整d og feat 早安單曲啦

早安18 feat 田中れいな

咁樣舊飯都會留意埋早安18
新飯又可以見識下れいな

不知幾好

6期fan club活動
又有飯ff eri會做guest

Touch wood講句，佳林多病痛，愛香同佢兩個夾埋有冇一年係健康

依家全世界討論緊稻場入jj

早安oricon 第一 賣過十萬 冇人理了

糞公司係味同早安有仇？

土下座咁嚴重

愛香同JJ完全唔夾lo好冇
好似梁川咁 夾硬塞入去 唔見得會有幾大成效

公司：係唔分比早安 吹咩吹咩

佳林要跳制冇人阻到佢啦

梁川一轉look勁多人j

咪係牧野救世冇人理

入果汁係咁意輕鬆跳吓un吓都好嘅，唔洗咁chur

之前賣幾多？
下單一定又牧野セーター啦賣咁好

關鬼牧野事 牧野自己影相會同握手會都賣唔晒
要吹奏都吹奏 13/13果幾位先啦

梁川入左汁汁有得跟菅井學野已經賺左

公司可能會覺得因爲牧野所以多人買

之前幾隻8萬度啦

d輩份又要點分
梁川做前輩

只要唔係淳君愛徒就得

有生之年唔會見到櫻center

屌 係車站見到兩個基佬goodbye kiss
條仔仲要擰轉頭申利回味

好撚想嘔

個feel完全係細佬仔扮大人賣弄性感（雖然佢真係有料到 ）
首sexy sexy. 已經充分咁表現咗出嚟

遲吓到春菜巴 同知麻醬巴

唔敢入男廁了

兄さんずラブ

屌你我岩岩同男朋友kiss下姐，都要比你條單身狗放上網

要唔要塗點知麻醬？

0仔你好

我1仔

你就係lumlum利嗰個

過期啦唔塗 老啦

一齊狂賀下先啦

等緊佢地上紅白

冇可能

幫櫸板伴舞

聽日會俾generations反超

春巴一個掃 10萬隻

首日10萬真心勁 我飯既另一個團，都係咁上下

如果我做到立刻飛日本啦

躝未

報告吓，朋友拆咗箱，抽中同佢地握手
24/6 隊長、麻醬、美希
8/9 小田、會長、春菜、知醬

rich

單碟抽好平，box set影相先貴

屌

開左抽選
中麻 春水 羽豬 野中

春菜巴有咩要交低，我幫你同佢講

點解你唔問我

野中都唔要？

唔要

屌以為春菜

黎黎黎，有咩嘢要交低

幫手講香港有一個人好鍾意佢加油

話佢黎唔到

不過呢張羽豬都幾qq
有無人要

有無人有呢張知醬

咁快抽左 9月架啦？

第一輪抽個陣可以揀曬咁多個日子，6月至9月任你揀

野中呢張好核突

好想去

咁我 9月咪唔洗去囉

你總共買左幾多隻可以中晒麻知

照抽囉

春水係咪連歌詞都未背係咁望住

如果抽10隻都唔中麻知 全部都係25豬同男人婆咁點算

去屌佢

一個屌佢25 一個屌佢冼麻

好想摸佢地手仔

30號會唔會摸上癮

蜻蜓點水黎30號 握真係2隻手黎

橫掂都就走囉
Hea下咪算囉 咁認真做咩

佢將12個分開咗做4group
每group3抽1
參考返
a 隊長、小田、朱音
b 會長、麻醬、横羊
c 春菜、大石、maria
d 美希、假假假、知醬
我24/6抽abd各1、8/9抽abcd各1

出緊糧

邊度係咁望住

a 隊長、小田、朱音
b 會長、麻醬、横羊
c 春菜、大石、maria
d 美希、[black]假假假[/black]、知醬

如果全部都係咁 咁我點算

開頭唔知，以為揀a就係握a個三個，見有人post啲飛先知原來仲要三抽一

咁你終極好運 中晒知麻

C冇所謂啦 你都冇推 咪幫我睇住我老婆

抽一隻握手幾錢？

我有買box set，點都有個別sign/talk/握手打個底

1080yen

其實除左男人婆同豬音外 我個個都想握

但係知麻要重注咁解

實幫你睇住，放心

到時同人換，應該得掛

好撚平 買番100隻 堆晒落b組
會咁樣出 40會長 20麻 40羊

記住幫我講香港有人好鍾意佢 叫佢加油
唔該晒巴打

group影相真係好吸引
大石、麻醬、小田、美希、横羊 、知醬

計番握手8秒都係80蚊

10蚊可以換1秒快樂 其實好抵

6個一齊影咁正？
有齊麻知架？

幫我同橫山問個好

坐中間俾佢地圍住

認同

報告吓，朋友拆咗箱，抽中同佢地握手
24/6 隊長、麻醬、美希
8/9 小田、會長、春菜、知醬
佢中呢d

我覺得麻會貼staff狂傾計

呢個一定，放心

我以為佢group影相中呢啲

有冇得簡佢地個坐位

都話我一早買咗個別sign/talk/握手，有知醬横羊同朱音

唔洗睇知會係重點

10蚊喺香港唔做得乜

300蚊一餐放題 換 30秒快樂 其實好值
之後仲可以回味返

你唔幫我買埋 衰人

有幾多人想夾？統計下

笑左 係喎 做咩唔幫佢

放題食完就⋯⋯
握手一世難忘

你洗手咪冇左

呢個我都好想知，到時左知右羊

睇睇下春菜都唔係咁差 又高又有腳
搞乜人氣低迷 又冇黑歷史

你叫知踩住你

回憶永遠喺我心中

叫橫山打你一錘

你冇睇我數咩 老 唱功廢 冇波 冇樣 舞廢

比人屌好退休啦 垃圾到咁

之後作狀輕輕督一督

真係會一世難忘
我依家睇con d遠距離對眼畫面都咁深刻

如果握手近距離對眼再加握手既觸感..

應該會原地爆炸

笑得靚咪得囉

老係主因 後面冇關係
日本仔鍾意玩育成

我諗佢係冇乜人推又冇乜人黑果種

恐襲

心臟病發，人體爆炸

咁唔只日本仔架 包all 架

邊緣

唔入流 wfc

岩岩睇遙畢秋con

點解女子喧嚷 麻醬唔見左既？

集資門檻100起 淨低我可以包底
有冇人？

我而家比唔到你 200

On9 原來係春con黎

但佢果陣唔係已經醫完腰復出？

佢唱give me愛個陣唱到喉嚨沙哂

毅進星Top5 100

唔係因為腰痛唔出黎？

Give me love 最尾叫個下 扯太盡

WEARフォロワー43万人、ありがとうございます！

好在係因為爛聲唔出黎姐

咁快好得返出返黎

好在 一d都唔好 2年都未到搞到咁

笑到仆街 春con 果個野中妄想短劇

9月大阪場係mini love+ 全員握手喎 好吸引

狂飲水？
麻醬可能係香港買左啲喉糖返去

D討論速度快到追唔到
點解愛香要放落jj 完全格格不入

愛香自己都驚

同我互錫，滋潤左佢

唉 好想握手

死變態佬

知麻醬巴快啲研究吓點抽啦

麻勁大膽 又唔更blog
所有成員都有更 慶祝1位感謝飯

佢依d地方好令人討厭

知醬世界第一

係我就教訓佢啦 搶你老婆

由得佢比人輪大米啦 都唔更blog 抵啦

春菜琴日搞新護照 定我睇錯

知醬真係抵人錫

知醬：一直都係哈親一個人出握手活動 憑住咁
終於成功拎到第一位

學下野啦剩係識同男仔玩先更blog

巴打已放棄麻

冇人理
人多少少每個夾幾百的話我夾丫

真係覺得糞營運亂黎
大材小用又唔根據mb長處黎安排適合既group

我咪話200 被無視

傻咗
我自己個browse load唔到後面

小田都有感謝哈親
善良的人

麻簡直就係生勾勾嘅気まぐれプリンセス

佳林：又多個人

唔識感恩好大獲 門面功夫都唔做 好難喺演藝界獨立生存

首歌早左為佢作 佢坐係台到個刻真係

花牌個下款係咪寫「連登h!p討論區」？

一直都覺得小田好好人

如果係嘅話我夾啊

我落左機整返個google form比大家填

其實佢好on9
人氣最高就做足d啦

你信唔信會有好努力既成員 日撚日更blog
望住隻on9麻耍大牌玩脾氣 都咁高人氣
而眼紅都爆？

仲要喺女團 比人排撚死佢呀

連後輩都恰佢
人善被人欺

大石blog張相

佢個款似孤高既獨狼，完全唔care人排，毒撚一個更開心

佢天然呆定蠢
不過都比人爆佢係休息室唔會出聲
之前有排都同春水fd 依加唔知點解冇成日痴埋一齊

佢根本睇唔起班成員

你見佢對前輩個態度差幾遠就知

因愛成恨了

佢先唔蠢 好撚聰明

呢d就係男人

冇計啦 現實就係咁殘酷
好彩小田人氣都唔差 個條youtube片狂比人鬧 依加成員都識收斂少少

molamola

最高境界

原來係同一日 唔怪得佳林無晒表情

如果睇表面果浸 對比起好努力做門面功夫既成員 佢唔佐最高人氣

冇其他成員做好早安個殻比佢 佢出到去什麼都不是

都唔識感下恩

佳林踩背

咦 呢三個啊婆我係樓下公園見過

邊到 立刻買機票返黎

電話終極爆mon

好想有努力既成員推倒麻最高人氣個位

等條賤妹受下工藤既遭遇先會有所長進

跌左

點爆 我覺得而家d手機好難爆，想換電話都無機會

聽日既知麻醬巴打 : 麻醬最高！！！

Up-Front park

全個mon魚鱗形咁裂

精神分裂

慘 換X又唔係 呢個時間

估下知麻巴係s定m屬性

麻醬食屎啦
依家都邊個人氣抗衡到佢

最仆街係睇唔到邊個有潛力贏佢
靠條賤妹做ace妹靠唔住
又難外推 節目又上唔到

M 絕對

點解 鐘意知醬點會係m

你鍾意麻

要推都成隊推啦點會淨係推一個 單推無好結果的

知會鹽飯
加埋你可以推麻推咁耐
仲唔係M

俾知醬踩你制唔制？

係人版

Plz

你冇幫佢帶套咩

仲唔係M

又有道理
我入坑唔係好耐炸 都唔知有冇兩個月

上節目要靠春菜 又講得又睇得 可以吸路人轉粉

原來大石都21 倒數了

大石仲大過生田

算啦用左3年算係咁 想換就想換啦

覆錯

年下前輩 年上後輩

爆左mon睇唔清

銀色iphone6

春菜唉

約會幻想圖

知醬

你p左自己上去先放上黎啦

12期audition組
かみこ

連愛理都敢串？

愛理果個炎上中
係咁比人屌 但愈屌愈多人傳

私知醬得意過上鏡知醬

咪又係得圍內啲飯屌

哇屌

查下麻醬介指就搵到依張圖

佢休養喺屋企影既

名無指

依隻味琴日私下果隻

其實佢係味嫁左人

我覺得似係鳩帶

反正佢幕後

鳩帶帶無名指

上網search完 左手無名指先係已婚 右手無名指係修女

佛系⋯⋯

原來佢真係神社妹

太冇偶像自覺啦
唔專業 傷害到毒撚弱小心靈

知醬 我知錯啦 知醬先係世界第一

有米

佢的確勁有米
如果小聖真係公主 咁佐藤應該第二

話唔定只係裝飾介 仲要得無名指帶得落

食左都得 琴日坐新幹線換私服即帶返

食指

咁更加肯定係裝飾啦屌

超級鐘意Bravo依隻歌
放Live Encore

歌詞超級感動 你地可以搵搵中字
然後D動作又正
飯又易跟 一齊舉手果度我感動到喊左出黎

舞踏会果句又搞笑 成員會攬住大家一齊係咁踩
好團結

然後聽完可以充滿希望同正能量離場

以前唔識日文聽早安Live 發現Miss左好多野
依家叫做識少少日文 一路聽一路睇 先發現淳君寫好多詞都寫得好入心好感動

大石應該著左五六吋高踭鞋先同到格格格平排
睇台灣嗰個mmmg話小田好有女人味 對牧野既評價係一句講晒盡左力

Mmmg好出名 係味終極大飯

秋元「モーニング娘。こそ真の国民的アイドル」

世紀大和解？

我記得佢mm推石麻
以前好似推riho

佢以前推麻 比麻鹽攻擊 心靈受創 就唔再推麻了
勁好笑

和左好耐la 唔係咩

秋元: 有錢齊齊搵

BTW作為H!P飯，你地會唔會唔鐘意佢地同4846有接觸/合作?

錢又袋晒 面又攞埋 咪可憐下早安同聲都冇埋既淳君

食撚屎啦！ 賣肉 學下唱歌先

一合作就會好大對比

麻： 對唔住 我做唔到神回應 我都好怕令飯失望

琴日個Blog佢都好擔心去佢BD Event既飯開唔開心。。。

佢成日都話好緊張D飯既感受

信唔信佢好？

唔通你真名係 秋元のハチロク

間碟 ？

我唔討厭個mb既話就冇所謂

麻今日握手會又企左個經理人監視佢

飯：喔！麻醬 經理人換左呀？
麻：嗯？依個人？係呀 唔同左

完

80蚊問一條問題

記得佢好似都話過大石on同off差好遠會cool好多搞到唔開心
印象中佢好似飯左勁耐 連後藤都握過手

I mean hp肯定完爆秋元gp

衫同人數 整體顏值
48/46贏九條街

係 大石ON OFF好恐佈
剩係知佢勁鐘意愛理同Cute
佢一年衝10次活動都有...

你個間碟 以後唔同你講野

緊係啦 秋元賣肉團 枕營業 可恥

實力就hp>>>>>>48 46嘅 顏值而家hp都提升緊 衫就

冇睇過4846任何一個

整容雞 3萬蚊過夜呀

好啦 怪錯你 原來仲係我軍既

前46飯 自從睇完c3嗰場我直接出坑

點解出坑

48系咪又係得比人捧嗰班先靚
後面班佈景板唔見得靚過hp

講開又講 我之前睇晒 AKBingo 有神7果陣
諗住睇下對手有幾勁

呀 衰鬼 點知又幾好睇

哦捉到了

橫山行高橋南路線啦
其實大島優子都幾好笑

因為你睇46/48 個人都衰D 運氣都差D呀！！！！

就係因為睇完mm啲片 c3嗰場根本係播碟 連生田絵梨花都唔知有無開口 最大原因係其他乃粉真係好撚on9

AKBINGO會玩9 成員， D企劃都會幾有意思

H!P 大部份我都無睇過唔敢評論，但感覺係咪會偏向令觀察了解成員

AKBingo 好玩得 當綜藝玩D女 幾岩AKB形像 親近 可接觸

Hello Morning 好乖 你當才藝表演節目 比成員表演 正統偶像節目

不嬲 如果要睇波打丁 睇AV得啦 其實46／48 根本唔洗出歌
直接開握手會咪得 D人想摸姐麻

c3嗰場原本係三隊anisong singer加乃團 仆街班乃粉坐到乃團出場先彈起身 當左係乃團主場咁 動漫友同乃粉兩邊都有開po互屌

唉 我發覺我左邊腳好廢 日日痛
個面下部分勁乾白左一片 而家天氣都咁冬天裂開都得了
屌 2字頭成個老野咁

咁串 唔好都支持下 扮下野啦 話晒人地表演

Hp粉就出名善良既

咩人就會鍾意返咩偶像

3萬蚊過夜呀

知唔知點解某團咁多人下海 原因好簡單姐

但人地就係用依D打爆你個Hp

睇下醫生好喎

證明左膚淺既人佔多數
其實都岩
就好似世界大部分都係蠢人一樣道理
滿足佢地既性慾

我喺乃團fb gp度講道理 比人屌返轉頭 條友串鳩班anisong singer有邊個上到神宮東蛋

如果講腳 睇過照晒話冇事
面唔知搞咩 可能冇湯飲 以前好多湯 人在異地

果d內衣完全係叫雞feel

去加賀溫泉鄉浸下啦
浸完可能生多隻腳出黎

真心不了

好似去左金魚崗簡女咁

你呢d病，真心睇中醫，咩又食藥整骨個類，會好過睇西醫，你都照左咩x光話無事

當然你唔信中醫，咁你就當我9up，希望你盡早好返

不可一世 同韓狗一樣
我反韓狗係 我細個鍾意YUI佢黎香港開con
隻韓狗話 緊係唔貴啦 都唔出名

YUI正野黎 （未結婚之前）

痛喺邊個位先
面就補下濕啦

開名都無所謂了 反正我都比人po左上連登 呢幾條cm只係碎料 之後嗰啲發言先頂唔緊

根據我研究，我發現睇hello project既人，好多人都反48

之前加左個內地gp，唔小心用左張48 既圖，即刻比人踢左

睇過鐵打果d話勞損 咁如果係正常以前練區田徑

世仇

因為兩個極端黎

你問鐘意Maria既人可能對48冇咁反感

點解我好似識佢 個名好熟

哦!!! 即係你話Maria係abcdef.......

有啊 用緊日本買用黎搞乾燥皮膚 痛係菠蘿蓋旁邊傷過 之後大腿最上關節 左邊腳細個仆街都係搵佢落地先

我讚Maria大波樣靚身材正

即係h!p式微既原因係48? 所以h!p飯都憎肥秋?

動漫台po傳送門

hp收皮
第一都有關akb
第二 收支那人 當年仲係好反對
第三 營運問題

可唔可以加巴打你fb

其實唔關AKB事
本身HP就一路跌緊
只不過令HP冇機會翻身姐
不過就算有冇AKB HP一樣都翻唔到身 因為公司ON9

如果冇AKB頂住 日本偶像業可能一早收左皮 好似JPOP個人歌手咁

我第一首聽既歌，應該就係中文版既咩星球不下雨

十幾年前uf好似話得罪左電通 結果連地上波都出唔到 10年無晒影 好似地下偶像咁

依個真 先係正解！

1.其實都唔係好關佢地事
個時好似已經收收等皮
2.收中國人 淳君比人話叛國賊
3.老問題

營運問題 所以叫糞運冇錯

仲有果陣早安紅 公司串到不得了 廣告代言開天價
所以一過氣小小 即刻比人報復

1係加速收皮姐 都有少少關係

我長期CD rom無野好睇

加佢ig好d

好在白金9夠實力死頂 如果換做18 單靠麻 可能解散埋啦

所以高橋真係神一般嘅存在

話說自己話肥左 但走去買芒果綠茶
諗起都on9 不過唔開心飲甜野都好

佢依家見到後輩就說教
佢話早安18好可愛 真係會一字排開 立正聽佢講話

但係細個睇守護甜心 閃電11人 寶石寵物 全部都有hp份 前兩套啲歌差唔多係hp團唱 寶石寵物第一季個女主聲優係えり

得動畫界未得罪過

上yt睇返條春菜片 又一條好漢

唔係飯都冇咩留意 同吸唔得多呢幾套咪多數小學雞睇

閃十一入b工坑

吸唔到飯 反而吸到一堆新血返hp

肥左 做唔到好漢 懷念中三瘦果時

我無肥過 屌成個非洲兒童咁

閃十我真係當笑片睇 同得一首歌會不停聽 係聲優唱果首

超可愛 知醬世界第一！

你叫我呢d肥仔情何以堪

唔想肥 肥係屎忽大脾屌

我好似有 200磅

快d follow :machan056

我輕鬆過200

我冇玩IG...

最憎啲46 48飯拎唱片大賞打飛機 擺明係握手大賞尼嘅

幾高先 好高有200係冇咩野

170

你唔玩點follow我地

矮過你屌

開反個睇HP fans po野都好

睇我負鳩能量

唔信

175

睇Twitter多
IG都有好多野睇？

185

630見真身 屌我係tw測身高 係公開處刑式
屌我矮撚過某d女仔

真 有錢高大靚仔

含撚ok 多數高果d都幾大支野

185 真。高大

屌好撚痛 都唔知係咪搞到風濕

冇錢毒撚 得個高係岩

不過覺得高 睇演唱會對眼係有優勢
忽然又記起Maria呆呆咁望住我個樣 其實佢都幾可愛

靚仔先望 望到入晒神先呆呆地

知同麻身高應該到你心口

又要準備開新po

唔係 應該係柒到呆左

我老野夜訓又會成身痛

單手舉起佢地
麻有156
知150？

我高春菜好少

好似係151

恥笑我啦

春菜幾高

最葫身高差

我唔想開post 好眼訓 中左唔開

唔知 630見咪知 都話個個又高又靚仔又有錢
me地底泥

身為hp飯嘅終極目標應該係高過b工熊井

匿埋唔見啦 自卑

185J死人啦 自卑咩

睇緊大石BD

得個高有咩用 柒起上黎更顯眼

冇電腦真係唔開po

咩Title好

麻煩說多一次 知怪是我沒經驗

貌似搵到春菜巴ig

凹凸洞定暗瘡？

準備開po